{
	"Login": "登入",
	"Account settings": "帳戶設定",
	"Country code": "國家區碼",
	"Phone number": "電話號碼",
	"Push name": "用戶名稱",
	"Password": "密碼",
	"Connect": "連接",
	"Please insert a country code": "請輸入國家區碼",
	"Please insert a phone number": "請輸入電話號碼",
	"Please insert a password": "請輸入密碼",
	"Please insert a SMS code": "請輸入簡訊驗證碼",
	"Please insert push name": "請輸入用戶名稱",
	"Network connection not availabe yet": "網路連接無法使用",
	"Login failed": "登入無效",
	"Request failed": "徵求無效",
	"CC": "國碼",
	"Mobile Phone": "手機",
	"Get SMS code": "取得簡訊驗證碼",
	"Register": "註冊",
	"Request Result": "徵求回覆",
	"SMS code": "簡訊驗證碼",
	"Code number": "驗証碼",
	"status": "狀態",
	"result": "結果",

	"Chats": "對話",
	"Contacts": "連絡人",
	"Main Menu": "主目錄",
	"Account Settings": "帳戶設定",
	"Exit": "退出",

	"Without messages": "未有信息",

	"Close Image": "關閉圖像",
	"Share": "分享",
	"Email": "電郵",
	"MMS": "多媒體信息",
	"Set As Wallpaper": "設定為背景",
	"Information": "資訊",
	"Wallpaper set successfully.": "背景設定完成",
	"OK": "確定",

	"Close": "關閉",

	"Show previous messages": "檢視先前信息",
	"Write your message here...": "在此輸入信息",
	"Open": "開啟",
	"Download": "下載",
	"Stop download": "停止下載",
	"Stop upload": "停止上載",
	"Copy message text": "複製信息文字",
	"(typing)": "(正在輸入)",
	"(online)": "(上線)",
	"No more messages": "沒有信息",
	"Upload and send": "上載並傳送",
	"Uploading": "上傳中",
	"Send": "傳送",
	"Send image": "傳送圖像",
	"Send video": "傳送影片",
	"Send audio": "傳送音訊",
	"Send location": "傳送位置",
	"Send contact": "傳送連絡人",

	"Downloading": "下載中",
	"systema": "系統",
	"audio": "音訊",
	"vcard": "連絡人(vCard)",
	"image": "圖像",
	"location": "位置",
	"video": "影片",

	"Plugin error": "插件錯誤",
	"Plugin does not respond!. Please restart application!": "插件沒有回應，請重新啟動,程式",
	"Close application": "關閉",

	"Preferences": "個人設定",
	"Persons notifications": "用戶通知",
	"Groups notifications": "組別通知",
	"Background": "背景",
	"Sound": "音效",
	"Vibrate": "震動",
	"minutes": "分鐘",
	"hour": "小時",
	"hours": "小時",
	"Get messages": "檢查信息",
	"As items arrive": "即時",
	"Show banner": "檢視彈出通知",
	"Light bar": "LED",
	"System sound": "系統音效",
	"Custom sound": "個人音效",
	"Tone": "聲音",
	"Silence": "靜音",


	"Location": "位置",
	"Longitude": "經度",
	"Latitude": "緯度",
	"Get location": "取得位置",
	"Can not obtain the current location.\nCheck that you have localization services activated.": "無法存取位置，請確定已啟動位置服務",
	"Select a contact": "選擇連絡人",

	"Leave group": "離開組別對話",
	"Confirm": "確定",
	"Yes": "是",
	"No": "否",
	"Are you sure you want to remove/leave this group?": "確定移除/離開組別？",
	"Create new group": "開啟新組別",
	"#{id} has joined the group": "#{id} 加入組別",
	"#{id} has left the group": "#{id} 離開組別",
	"Group properties": "組別内容",
	"Subject": "主題",
	"Info": "資訊",
	"Me": "我",
	"You": "你",
	"Owner": "主席",
	"Creation date": "Creation date",
	"Participants": "組別成員",
	"Send changes": "傳送更改",
	"End group": "結束組別",
	"New group": "新增組別",
	"Insert a subject": "輸入主題",
	"Are you sure you want to remove/end this group?": "確定移除/結束組別？",
	"Add contact": "新增連絡人",
	"of": "共",
	"#{id} has changed the group subject by '#{subject}'": "#{id} 更改主題為 ,'#{subject}'",
	"#{left} remaining": "剩餘 #{left}",
	"You can not create more groups\n. You have reached the maximum number of owning groups": "無法新增組別，你已超過可,擁有組別數量",

	"Help": "説明",
	"Donate": "捐款",
	"Discussion Forums": "論壇",
	"Change Log": "修正内容",
	"Back": "退回",
	
	"Messages text font": "訊息字型",
	"Size": "大小",
	
	"Send e-mail": "傳送電郵",
	"Help & Support": "說明及支援",
	
	"Reduce image before sending": "傳送前縮小圖像",
	"No reduce": "不要縮小"
}